[焦土] 而家應該慳水定哂多D水

睇下支那會唔會優先比東江水香港

係咪都倒，慳乜

普通咁用咪得
你一個人晒得幾多水

你唔好話, 我由聽日起落去體育館沖涼,

番公司去廁所又會唔記得關水喉

去剪下頭髮, 叫人洗耐D, 千其唔好睇少自己

東江大把水，係D鄉鎮靠水溏水井先冇水用，唔俾東江水香港都救唔到佢地

你真係太睇大自己
你晒成個月都唔及一次洗地用得多

團結就是力量, 個個好似你咁諗, 就唔會有佔鐘